特朗普：咩係共產黨統治下的社會主義？

推

短短分幾兩分鐘已經conclude曬點解我地要推翻暴政

推多d人睇

我冇野講

Push